[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？ (3415)

g

Yy開

俾多幾隻角

半9全21

最近自私賭
呢到成日職乞乞錢多過屌波